［集思廣益］今時今日司法覆核可唔可以制裁警犬

第一，今日係旺角食完飯嘅巴打，落樓嘅時候受到暴力對待，甚至有警犬唔帶證，違反警察通例。

第二，記者朋友今晚採訪明顯受阻，警犬有意妨礙新聞自由，封鎖線入面唔比記者入。

今時今日律師同堂費我地都有，雖然司法覆核時間長程序多，未必有即時功效，但長遠計算係有效手段？（監警會廢 又用唔到權力法去查）

有冇法律巴打研究下

推

冇委任證吹佢唔漲...但連制服連背心都冇可以釘死佢

我冇野講

其實班警係欺善怕惡,根本無野可以令到佢地覺得驚,橫行霸道,目中無人

Push

I have the right to remain silenced.

Push 我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷